祝各位4/4兒童節快樂！

😎🤘

快樂

警務人員子女關注組

真係好_難快樂

三萬，thx!